\assignementTitle{Задача 2}{20}{}

Дана матрица состоящая из 0 и 1. Значением 1 в матрице нарисованы прямоугольники. Необходимо определить площадь каждого отдельного прямоугольника и вывести в порядке возрастания.

\inputfmtSection

В первой строке через пробел заданы $h, w \space (2 \leq h, w \leq 50)$ — высота и ширина матрицы соответственно. В следующих строках заданы значения матрицы по строкам и столбцам. Прямоугольники отделены друг от друга и от краев матрицы как минимум через один ноль, включая диагонали. Минимальный возможный размер прямоугольника 2 на 2 значения.

\outputfmtSection

В каждой строке целочисленное значение площади прямоугольника. Значения площадей упорядочены по неубыванию.

\sampleTitle{1}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
    10 20
    0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
    0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
    0 0 1 1 1 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
    0 0 1 1 1 0 0 0 0 0 0 0 1 1 1 1 1 0 0 0
    0 0 1 1 1 0 0 0 0 0 0 0 1 1 1 1 1 0 0 0
    0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 1 1 1 1 1 0 0 0
    0 0 0 0 0 1 1 1 1 0 0 0 1 1 1 1 1 0 0 0
    0 0 0 0 0 1 1 1 1 0 0 0 1 1 1 1 1 0 0 0
    0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
    0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
    8
    9
    25
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\includeSolutionIfExistsByPath{final/subject_tour/inf1503_ar/task_02}
